128 維園見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
黑警死全家
8/12 3:00pm 維園見！